海外維人抗議中共種族清洗

海外維人抗議中共種族清洗

一群維吾爾人昨在大阪冒雨示威，抗議中共種族清洗。互聯網

中共在新疆以「再教育營」關押百萬維吾爾族人進行洗腦被曝光以來，國際社會齊聲譴責。習近平的大阪G20峯會之行，成為流亡海外維人示威抗議的目標，維人領袖熱比婭（Rebiya Kadeer）與一眾維族人士日前已抵大阪，他們昨日率先向習近平「送禮」，在大阪市內示威，要求中共停止在新疆的種族清洗和屠殺。

中方得悉日本日前批准熱比婭入境後，曾用外交手段干預，要日本禁熱比婭入境，但日方仍向熱比婭發入境簽證，展現日本對人權問題的重視。

相關新聞：全球登公開信 德負責人：前所未有網民奇蹟 四國搶先見報

熱比婭今開記招指控中共

昨日中午一群維族人冒雨遊行示威，舉着以中英日三語寫的示威牌，揮動象徵東突厥斯坦獨立運動的藍白星月旗，有示威者把旗樣畫在臉上，他們拉起寫着「中共當局必須立即停止對維吾爾人的種族清洗，種族屠殺」白色橫額，並用擴音器宣讀抗議內容，惹路人關注。

中共迫害新疆維人證據不斷流出，外媒指至少有450萬維族人被中共監控。日媒報道指，熱比婭今日將在大阪開記者會，向國際社會指控中共在新疆的種族洗清惡行，並會參加香港反送中示威者於當地舉辦的示威活動。

中央社

上一則
上一則
抗送中浪捲大阪G20保安空前嚴密 反習大集結

下一則
下一則
全球登公開信 德負責人：前所未有 網民奇蹟四國搶先見報

全球登公開信 德負責人：前所未有網民奇蹟 四國搶先見報
報道反送中 德新聞網遭內地封殺
八前高官促獨立調查警濫暴
林鄭見警四大協會讚克制
警衝出總部噴椒棍毆群眾清場被捕「佔中輔警」踢保
陶輝帶隊被追訪 同袍推開記者
霸氣哥零粗口訓斥群警10分鐘
便衣穿梭人群「返工」被轟挑釁
警拒出示委任證 泛民投訴違例
示威者圍堵律政中心 鄭若驊龜縮和平獎得主：抗爭非暴動
7.1升旗禮不安排學生、制服團體出席
滋擾無綫記者 青年鞠躬道歉
政府建制打龍通 海濱送駐軍
港人靜坐持久戰 震撼熱血台妹
太陽花糾察組長 讚賞科技抗爭
浸大副校指反送中是顏色革命
西環集中營：北京必追究欺上瞞下之責
指潘樂陶涉嫌加國逃稅 公司疑行賄連登仔舉報 阻安樂上市
少年呼籲做選民：我好想有呢票
警崗真空 醫管局：無通知不理想
泛民突襲 深水埗區會反送中
港人身份認同 創回歸後新高
黨大於法炮製冤假錯案 民企老闆屢抄家港商憂送中例借屍還魂
政法委操控 書記掌生殺大權
最高法院腐敗 多名高層落馬
抗送中浪捲大阪 G20保安空前嚴密反習大集結

推

They are our friends...

東突 圖博 滿州 南蒙古 香港
都係同一條船，都係隊友

唔係香港有反送中佢地都唔會出嚟，Connect埋維族啦

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對。

佢哋真正生死存亡